在美國留學 你問我答

LA？

年中一百幾十個呢啲post 有咩咁特別

一間垃圾cc 正常都有至少20-50個香港人
個個都走上黎開post

仲以為20年前咩
依家周街香港人
不如下次開post話「在沙田居住 你問我答」可能仲有多啲人有興趣

好撚煩

又一件

係咪移民到美帝丫，嘈

係 可能佢覺得好威

唉 夜晚想揾人吹下水 竟然可以比人誤會成覺得自己威
香港真係太多你地呢類haters 乜都hate 喺討論區想傾計分享下要批鬥人
你地加油

La上面

下年第四年
Business 但想讀多個major 好似有啲遲

住寄宿家庭 個廚房有我香港屋企一半

想呀屌 覺得呢邊多好多機會發展

有你一半就唔駛寄宿啦, 直接買一棟

LA上面下話？
睇下我喺三藩市見唔見到你？

Sf 再上

Sor尻巴打 睇唔明
我意思係host廚房有我香港屋企一半咁大
本來都諗住搬出去 但咁啱host都係香港人 住得好開心

又LA上面又SF上面
講你就講啦懶係神秘咁

Sor 西雅圖

我係西雅圖上面

請咩工種多？

真係咩都有 做士應都兩萬一個月 計埋tips

點樣拎到綠卡？